點解溝親路飛既唔係公主就係女王

班公主是咪特別鐘意腦殘?

要準備食軟飯

因為路飛係主角

富三代黎喎，路飛家族咁猛料，而且路飛on99應該好易落搭，D女就係睇中呢點

成個聚會d靚既公主女王全部都俾路飛溝曬....

全世界都係自己友

人地識得伸縮變大喎

仲可以用霸氣再整硬啲

橡膠橡膠

老豆係革命軍大佬
阿爺海軍高層
結拜大佬，一個就海賊王個仔
一個革命軍第二把交椅
同紅髮又有交情
咁嘅背景，邊有得
加埋碌鳩變長變大變硬，點都得
緊係揀佢

路飛有父幹 又主角光環 不死